醫護入 對住呢個仆街政府 罷工係道理

根本呢個政府就don’t give shit 香港人，醫護人員作為抗疫嘅前線，你地要尊重職業操守，但政府有冇尊重過你地？大陸好多城市已經封鎖咗，但港共唔封鎖之餘仲港珠澳大橋免費通車，連大陸都不如，海關更任由疑似病患者入境，以倍增加重醫護人員負擔，呢個時候仲要用透明度極低嘅抽籤安排醫護人員接觸高危地帶，鐘意叫你去做就做，踩到你地上心口，比人當棋咁洗，你地甘心咩？冇OT糧之餘仲要冒着生命危險照顧班態度極差嘅自私大陸狗，你地覺得值得咩？如果想挽回你地最後嘅尊嚴，就罷工啦

Push

我覺得要罷得成

就要搞個平台 幫想罷工既人罷工

工會唔撚罷就由尻佢

其他醫護見到有人罷自然就會跟住罷

真